今日個靚女同事請我食車厘子

有咩意思

係咪有咩企圖🍒🍒

佢有鳩

自問樣子中上
仲有少少腹肌

今次佢請你食
下次到你請

係咪可以約佢出去食飯?

又唔知邊個兵比佢 佢唔想食咪比你

佢分一半畀我架

暗示你係cherry boy, 即係暗示你青頭？

佢應該唔知掛

暗示你可以食佢粒lin

我又冇佢咁大隻…

我真人16x到啦

諗住試下你貪唔貪心
點知你真係食

話你同車厘子一樣，細細粒呀

但係我有腹肌…